陰謀論，所有機停飛，機場近停止運作。

希望唔係真
所有機停飛，機場近停止運作加上機場無退路。會否趕走一切記者們，困獸鬥形式清場